# Translation of iHRIS Manage - Custom Reports - Position Reports to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# --
# Copyright (c) 2011-2014 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2014 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS Manage - Custom Reports - Position Reports\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-30 14:22-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-16 11:13+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <https://translatewiki.net/wiki/Portal:zh-"
"hans>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-11-19 05:28+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17252)\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"Language: zh_cn\n"
"X-Language-Code: zh-hans\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-manage-crpr\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:25:47+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L16 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 16]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L181 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 181]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L204 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 204]
#, no-c-format
msgid "Cadre"
msgstr "干部"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L19 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 19]
#, no-c-format
msgid "The cadre associated with this job."
msgstr "此作业相关联的干部。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L24 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 24]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L193 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 193]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L213 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 213]
#, no-c-format
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L27 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 27]
#, no-c-format
msgid "The classification associated with this job."
msgstr "与此作业关联的分类。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L32 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 32]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L114 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 114]
#, no-c-format
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L35 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 35]
#, no-c-format
msgid "The job associated with this position."
msgstr "这一立场与关联的作业。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L40 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 40]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L131 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 131]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L222 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 222]
#, no-c-format
msgid "Facility"
msgstr "设施"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L43 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "The facility where this position works."
msgstr "此位置工作的设施。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L48 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 48]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L143 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 143]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L231 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 231]
#, no-c-format
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L51 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 51]
#, no-c-format
msgid "The department this position belongs to."
msgstr "此职位属于该署。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L56 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 56]
#, no-c-format
msgid "Last Position"
msgstr "最后一个位置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L59 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 59]
#, no-c-format
msgid "The last person that filled this position."
msgstr "填补这一立场的最后一个人。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L64 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 64]
#, no-c-format
msgid "Current Position"
msgstr "目前的位置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L67 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 67]
#, no-c-format
msgid "The current person filling this position."
msgstr "当前的人员填补这一立场。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L74 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 74]
#, no-c-format
msgid "The number of days this positions was open before being filled."
msgstr "这职位的天数在蓄水前是开放的。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L79 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 79]
#, no-c-format
msgid "Positions"
msgstr "职位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L82 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 82]
#, no-c-format
msgid "All information related to a position."
msgstr "位置相关的所有信息。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L90 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 90]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L267 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 267]
#, no-c-format
msgid "Position List"
msgstr "列表中的位置"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L93 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 93]
#, no-c-format
msgid "Details for all positions."
msgstr "所有职位的详细信息。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L104 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 104]
#, no-c-format
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L109 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 109]
#, no-c-format
msgid "Position Job"
msgstr "定位作业"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L121 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 121]
#, no-c-format
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L126 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 126]
#, no-c-format
msgid "Facility ID"
msgstr "设备 ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L138 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 138]
#, no-c-format
msgid "Department ID"
msgstr "部门 ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L150 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 150]
#, no-c-format
msgid "Posted Date"
msgstr "发布的日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L155 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 155]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L160 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 160]
#, no-c-format
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L171 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 171]
#, no-c-format
msgid "Job Title"
msgstr "职位名称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L176 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 176]
#, no-c-format
msgid "Cadre ID"
msgstr "框架 ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L188 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 188]
#, no-c-format
msgid "Classification ID"
msgstr "分类 ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L240 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 240]
#, no-c-format
msgid "Open Date"
msgstr "开放日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L249 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 249]
#, no-c-format
msgid "Filled Date"
msgstr "填充的日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L258 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 258]
#, no-c-format
msgid "Days Open"
msgstr "打开日"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L270 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 270]
#, no-c-format
msgid "A list of all positions."
msgstr "所有职位的列表。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L275 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 275]
#, no-c-format
msgid "Position Open Duration"
msgstr "位置打开持续时间"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L278 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 278]
#, no-c-format
msgid "The length in days each position was open before being filled."
msgstr "职位在被填补之前的天数"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml#L96 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageCustomReports/Reports/PositionReports/configs/en_US/PositionReports.xml line 96]
#, no-c-format
msgid "Position Reports"
msgstr "职位报告"
